一人2個cctvb最乞人憎藝人？

1張振朗

2 鄭俊弘

細細粒 又肥又樣衰又串 見到就想熄電視

坤

龜頭bob
汪老妖

冇坤狗同陳百祥已經唔洗睇落去

巫婆同達哥

刀削面 坤狗

細細粒 達哥

王浩信

坤狗 安德尊

張振朗好撚樣衰 成隻突眼金魚咁
路人樣都老是常出現

想買不死鳥風褸，點買先最抵？
[url]
[/url]
你上水未？

撚屌唯
狗坤

其實真係好撚多，數多100個都得

其實有邊個係唔多乞人憎

莊思敏

家燕姐 汪明荃